《抓力全開》夾娃娃機Apps

【🎉號外號外】

🌎香港最大網上夾娃娃app全球免費配送📦
超棒的消息！《抓力全開》現在起將開放全球免費配送！無論你身在何地，在手機以《抓力全開》夾娃娃就可以送到你家門口哦~全球運送絕對不是夢！不只這樣，夾完娃娃去Mighty Shop換商品， 亦是一！律！免！運！費！😱太瘋狂了~立刻告訴在地球另一邊的朋友啦一起夾啦🌎
遊戲下載及入口(iPhone/Android) :

APK下載：